恒大緊貼數碼化趨勢 培育多元商管人才

商業世界瞬息萬變，數碼化轉型下，兼具傳統商學及數碼科技知識的人才灸手可熱。香港恒生大學商學院課程提供10個學士學位課程，包括市場學、會計學、金融分析及環球工商管理等，有助學生全面裝備自己。畢業生張正熙（Daniel），現為阿里巴巴集團Operation Specialist：「恒大商學院課程實用、多元，幫助我應付商界挑戰！」

畢業後Daniel加入了阿里巴巴集團，在杭州總部工作了一年，主要負責人才發展相關工作，協助營運內部人才培訓網絡平台；目前，他在阿里巴巴香港辦公室擔任Operation Specialist，從事初創企業及青年發展工作。他說：「雖然我主修企業管治（Corperate Governace），但也會涉獵到其他範疇的專業知識，例如商學、人力資源及科技應用等綜合性的專業知識，令我在工作上充分發揮所長。」

香港恒生大學商學院課程
•企業管治與合規工商管理（榮譽）學士
•經濟學工商管理（榮譽）學士
•金融及銀行學工商管理（榮譽）學士
•金融分析工商管理（榮譽）學士
•綜合工商管理（榮譽）學士
•環球商業管理工商管理（榮譽）學士
•人力資源管理工商管理（榮譽）學士
•管理學工商管理（榮譽）學士
•市場學工商管理（榮譽）學士
•專業會計學工商管理（榮譽）學士